%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[C]{\textsc{Correction de l'exercice 19 page 270}}

\begin{document}

Puisqu'en ASCII, un caractère est stocké dans un octet, ce fichier de 506~ko, c'est-à-dire \numprint{506000} octets peut contenir autant de caractères, soit \numprint{506000} caractères.

\end{document}
